「集思廣益」家長買玩具比細路

由早兩日開始
出現左一鼓學生們出現經濟困難的聲音
tg亦都出現左好多不同的「家長group」
目前見到有以下情況
希望大家可以討論一下

1. 家長的數量比細路多
次次幾十萬人夢遊，但最後留低的可能只有20份1
再加上係我區內家長group的一個投票情況
發現竟然有約40%的人係願意出錢買玩具同食物俾細路，但本身未去過夢遊
要知道，一套齊裝的傳說級玩具都只係$6~700蚊
我相信大多數家長可以買到over一套俾細路
家長的數量比細路多很多

2. 細路究竟需要什麼
首先，現金千萬不可，太多問題
有講過用非個人八達通，方便，冇cost，不記名
但擔心狗狗會派ｄ有鬼的八達通出街
亦有諗過派超市禮卷，飯卷等等
但細路的聲音係，佢可以食差ｄ都寧願需要一個好ｄ的裝備好好保護到自己
加上裝備對細路負擔大
大家都唔想見到要用對水樽綁紙皮，ikea爛鬼本板同N95擋煙...
細路最需要係裝備

3. 點樣可能將玩具俾到乖的小孩子
雖然已經討論左好多方法
如: 係連儂牆派, 網上約相見不相認, 放低係康文處LOCKER
但種種方法都會有可能派咗俾廢老（並不是指銀髮族）同壞小孩拎走
仲有可能比狗狗咬！
討論後目前最有效的方法係
夢遊時家長們一人帶一兩個玩具出去
行完或者見到物資資鏈就放低比細路
想幫細路，就夢遊比佢

但
有家長反映係會擔心帶玩具係身會比狗狗咬
我希望家長明白，大家的聲音，已經由細路幫我地表達
你連帶個口罩頭盔係身都驚？
警察最多咪抄低你身份証！

最後，有２點我希望香港人可以做到

第一
番工出街食飯都戴頭盔
警察日日話多暴徙，我地保護好自己都好應份
習慣就好，冇人覺得奇怪

第二
８月２日旺角區遊行
可唔可以朗豪坊出發
經一經新填地街
家長們，可以係現場買爆佢！

光復香港，時代革命！

sorry
補多句
學生們，唔好覺我欠左我地唔肯收
我每次行出去，見到ｄ細路，諗番自己果個年齡係到做緊咩
你地又做緊咩，我次次都忍唔住喊出黎
我係電腦前中的「催淚彈」一定比現場多
係我地大人攪出黎的問題
而家要細路幫我地爭取
其實，係我地欠左你

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

坦白講，本人係廢柴，資金有限，
應該買少量傳說級裝備定大量精良級裝備？

好文值得一推再推

Push

緊急借位

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

pish

提醒家長
防具係絕對合法可以帶出街嘅

push

傳說級啦
精良級未必夠防
依家啲怪用嘅蛋又加咗料

幫推

野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

終於見到想法一樣既朋友出現.好感動.
每次見到啲細路我對眼都係咁出汗.....
已經戴左幾日頭盔返工同出街食飯.

up
8月5日齊罷工

我覺得精良級好d
而家仲有大量人戴n95情況下應該盡量俾多少少人有防護，而且精良級要換filter都平d，如果年輕人慳錢唔換filter都會減防

買一套拎去現場先係最幫到手
食個飯都係幾十$

Push 推吖

推一推

挺

做家長梗係要買玩具比細路

買個頭盔扮蒙面超人/ iron man 都好正常
買盾扮美隊

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

推
好想幫到班咁乖既小朋友

幫推

都要教下細路仔點樣正確玩玩具
成日近距離猜包剪揼好易受傷
玩下bb彈，掉下波咪幾好

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

岩岩問左佢online客服話通常2-3日到香港
60926賣晒，但60921同60923都仲有貨，冇amazon咁平但買滿330免運，適合唔係超大量訂購人士